"Elke druppel, Jacques," antwoordde mijnheer Defarge.
Toen deze uitwisseling van christelijke naam plaatsvond, Madame Defarge, haar tanden kiezen met haar tandenstoker, hoestte nog een krop van hoest, en trok haar wenkbrauwen op bij de breedte van een andere rij.
"Het komt niet vaak voor," zei de tweede van de drie en sprak de heer toe Defarge, "dat veel van deze ellendige beesten de smaak van wijn kennen, of van alles behalve zwart brood en de dood.
Is het niet zo, Jacques? "
"Het is zo, Jacques," keerde meneer Defarge terug.
Bij deze tweede uitwisseling van de christelijke naam, mevrouw Defarge, nog steeds met behulp van haar tandenstoker met diepe kalmte, hoestte een andere korrel van hoest en trok haar wenkbrauwen op bij de breedte van een andere rij.
De laatste van de drie zei nu zijn stem, terwijl hij zijn leegte neerlegde drinkbak en smakte zijn lippen.
Ah!
Des te erger!
Een bittere smaak is het dat zulke arme vee altijd in hun mond hebben en een hard leven leiden, Jacques.
